讀書會 讀書Group 有無人join?

其實有無連登人已經開左?
俾我join OTZ

我見 啱啱Join個電影Group 多人傾 好開心, 試下講書既 會唔會都多人Join

利申: 我少野講

或search @book170512

John

lm

Group內有人鍾意中哲
有人鍾意西哲
有人鍾意歷史
有人鍾意心理學
有人鍾意文學
有人鍾意太宰治
有唔同既人鍾意唔同野!

大家都可以入呢個